\documentclass[12pt, a4paper]{report}
\usepackage{./texTexto/configPacks}

%%%----------------------------------- Declarações
\autor{José W R Pereira}
\nome{José William Rodrigues }
\ultimonome{Pereira}
\titulo{ Programação de Microcontrolador }
\subtitulo{ PIC16F887 }
\curso{Automação e Controle de Processos }
\instituicao{ }
\sigla{}
\cidade{Barueri}
\ano{2021}
\npaginas{\pageref{LastPage}}
\areas{	1.Técnicas de Programação 
	2.Microcontrolador 8-bits
	3.Linguagem C}
\data{14/03/2021 }
\palavraschave{Técnicas de Programação; Linguagem C; Microcontrolador; PIC16F887; }
\keywords{ Program Techniques; C Languages; Microcontroller; PIC16F887; }


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%% Inicio do documento
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\configuramargens

\begin{document}

\capa
\folhaderosto
%\fichacatalografica
%\dedicatoria{\input{./texTexto/dedicatoria}}
%\agradecimentos{\input{./texTexto/agradecimentos}}
\epigrafe{\input{./texTexto/epigrafe}}
\resumo{\input{./texTexto/resumo}}
%\resumolinguaestrangeira{\input{./texTexto/abstract}}
\listadefiguras
\listadetabelas
\listadeabreviaturasesiglas

\chapter*{Lista de símbolos}
\input{./texTexto/simbolos}

\sumario

%\singlespacing 	% espaçamento simples
\onehalfspacing		% espaçamento de 1,5
%\doublespacing		% espaçamento duplo

\pagestyle{myheadings}


\setcounter{page}{16}
\chapter[Introdução]{1. Introdução}
\input{./texTexto/cap1-intro}

%\chapter[RevisãoBibliográfica]{2. Revisão Bibliográfica}
%\input{./texTexto/cap2-revBib}

%\chapter[Desenvolvimento]{3. Desenvolvimento}
%\input{./texTexto/cap3-desen}

%\chapter[Materiais e Métodos]{4. Materiais e Métodos}
%\input{./texTexto/cap4-metodologia}

%\chapter[Resultados]{5. Resultados}
%\input{./texTexto/cap5-resultados}

%\chapter[Conclusão]{6. Conclusão}
%\input{./texTexto/cap6-conclusao}

%%-------------------------------------- Bibliografia
\bibliographystyle{abnt-alf}
\bibliography{./bib/bibliografia}


%%-------------------------------------- Apendice
\appendix

\chapter[Apêndice A: Instalação do MPLAB-X e XC8]{Apêndice A: \\ Instalação do MPLAB-X e XC8}
%\newpage
\input{./texTexto/anexoA}

\chapter[Apêndice B: Novo Projeto]{Apêndice B: \\ Novo Projeto}
%\newpage
\input{./texTexto/anexoB}

\chapter[Apêndice C: Novos Arquivos]{Apêndice C: \\ Novos Arquivos}
%\newpage
\input{./texTexto/anexoC}

\chapter[Apêndice D: Projeto do MPLAB-X no GitHub]
{Apêndice D: \\ Projeto do MPLAB-X no GitHub}
%\newpage
\input{./texTexto/anexoD}



\end{document}
